法國啲人唔係好識唱香港國歌

應該係 黎~明~來~到
好多人都係用左下一段同行兒女嘅速度黎唱
搞到成日會有人唱快左

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915民陣大遊行

冇音樂係差咁啲

同意
用同一個beat即刻無咗個霸氣。

順便推推post:
[音樂JJ]《願榮光歸香港》第三段高音炒晒車